如果星期一仲高開就知啲大户幾仆街

DLLM

唔拉高點走呀？

唔仆街點做大竽

財經台巴打加沽抗爭?

緊係乜都唔買 等大户自己打飛機

升丫升丫升咗啦

正
同我奶盡去